灣仔有工人用膠水痴地磚

一食完野出門口就見到咁
眼見有5-6個工人唧膠水
浪費納稅人錢搞埋呢啲嘢